狗巴薪籌調整唯有咁樣解讀先合理

狗巴係意外後炒晒兼職員工，理論上要鼓勵全職士氣，先頂得番晒d更，但偏偏狗巴個薪金調整只係將勤工同安全駕駛獎金幾成人工，姐係平時危險駕駛同番唔足工既人都有獎金，變相加人工，安全駕駛既勤力員工就一d變化都無，咁既調整點會鼓勵到士氣，如果你咁諗就大錯特錯

係工作量增加，同時薪金無變既情況下，點解工運得小貓三四隻？唯一解釋就係其實對於大部分狗巴員工，其實係有加人工！姐係話其實大部分狗巴員工平時都係危險駕駛

不服來這辯

好似幾有道理

香港人日日都處於危險之中

九巴&港豬理撚得你死

連登狗工（狗巴員工）不敢面對